最後一日 登記做選民呀

Up

推

登記做選民
最後今晚!!!!!!!!!

up

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合

幫推!!

已家乜都唔好做住, 登記做左選民先!!
登記左既, 都幫手叫人快 D 登記!!